[AN/IOS]少女前線[62]心智全面升級:塌縮點Singularity啟動

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

斷

lm

【2018大型活動關卡「塌縮點」】正式啟動，
活動時間：3月20日維護後至4月17日15:00。
擁有迄今為止最大劇情量的活動篇章！活動中，可獲得「精英戰術人形」、「紀念傢俱」、「精英獅鷲作戰勳章」等豐厚的活動獎勵。
活動內容：活動期間，首次通過活動任意關卡均可獲得【物資箱獎勵】，每日首次進行【回溯】可以重置對應章節的物資箱獎勵（回溯沒有次數限制），在活動介面中打開物資箱將獲取包含「芭莉斯塔」人形在內的豐厚物資獎勵。
【大撤退】- 每日首次進行【回溯】後並完成對應關卡最多可獲得物資箱45個。
【第二輪月亮】- 每日首次進行【回溯】後並完成對應關卡最多可獲得物資箱50個。
【終局】- 每日首次進行【回溯】後並完成對應關卡最多可獲得物資箱60個。
*注意：每日僅可在三個章節中【回溯】一個章節獲得物資箱獎勵，物資箱活動頁面將於4月24日23:59:59關閉，請指揮官注意把握時間。
◎「塌縮點」限定人形獲取方式如下：
五星步槍戰術人形「芭莉斯塔」，獲得方式：打開物資箱機率獲得，累計打開777個物資箱必定獲得。
五星衝鋒槍戰術人形「MP7」，獲得方式：透過「塌縮點」關卡戰鬥獲得。
五星機槍戰術人形「HK21」，獲得方式：完全通過【第二輪月亮-忤逆小隊路線】後獲得。
四星突擊步槍戰術人形「CZ2000」，獲得方式：完全通過【大撤退-格里芬路線】後獲得。
四星手槍戰術人形「雷電」，獲得方式：「塌縮點」關卡戰鬥獲得。
四星衝鋒槍戰術人形「蜜獾」，獲得方式：活動關卡【倖存者】首次勝利後獲得。
◎「塌縮點」6款紀念傢俱獲得方式如下：
「塌縮點-AK12」、「塌縮點-AN94」、「塌縮點-M4A1」、「塌縮點-AR15」、「象棋」、「電視」，可分別透過開啟物資箱機率獲得及通過活動指定關卡進行獲得。
◎指定人形限時救援：本次限時救援可獲得「DSR-50」、「JS05」、「ART-556」在內的戰術人形，指揮官可透過「塌縮點」活動關卡查看救援資訊進行限時救援。

※活動隱藏關卡中可以打撈的M4A1和AR15，只能各打撈一把

#新戰力追加 #忤逆小隊
全新的五星級突擊步槍人形AK-12、AN-94 ！
3月20日維護後，無期限加入人形普通製造與重型製造！
※原定AK-12和AN-94加入製造後將再舉行一次「人形製造精英人形機率提升」活動，詳情請指揮官關注後續公告。

婚紗Skin活動最後階段注意，3月23日維護前!

密鑰活動【陣前考核】
活動時間：3月10日00:00至3月30日23:59。
活動期間完成任務獲取密碼卡，進行數字破解，破解連線後將獲得非常豐富的獎勵，其中包括【五星步槍戰術人形「SRS」】唷！

全新四星手槍戰術人形K5 將於3/23維護後實裝

不負責任人型推薦圖表

留名

新手報到

希望大家唔好負皮紗路

希望抽箱會中到sat8

開數字開到好嬲
而家先得一行

火線留名

準時開左

瘋狂打迴廊

新手留名

新手lm

3連fail

咁得閒正皮

活動時間：3月25日 00:00-3月25日 23:59
普通製造中4星、5星人形少女製造機率限時提升！

正 可以追埋新槍

終於有野玩

無空降點過衝程4?

今次D限係可以狂刷定每日限箱?

要封炮台4邊，都好煩

包圍拆炮

無空降

點樣可以快過上面班契弟佔到木星炮下面個點？

我都得一條

無計

好正常
成日都係最後定向由一兩條去到開滿

今次無fail啦掛

我係咪俾GOOGLE針對

你老母今次得啦掛 ?

下
但我試左幾場都係咁既情況 點先佔到下面個點？

睇左上面個攻略就過到了
一開始睇巴哈個啲所謂攻略真係食得屎

點解我個關指揮部係下面

原來睇錯關

打完打一章 又要撈槍

打完一條線 如果想轉笫二條線點轉

右下 reset

右下藍色icon

姐係一日最多打兩條線?

0左可以照回 每日第一次係RESET箱

咩係鴿子打法

空降?

THX

失溫同深層映射而家加左入常駐

空降妖精大法！

點都要回三次

一場跌57，今次到我歐啦

今日歐到仆街 等開埋2同3圖撈鎗

拆軍方坦克拆上癮, 好好玩

今次活動真係好豐富 等咗咁耐都抵晒

開完POST到而家都未開始玩

把簽到槍 OTS-39好撚索 大破又夠h

咁快開到

開到姐姐既有機會係建造池爆死

已經爆死左

你可以去搵紗路抱團取暖

25/3就可以加入一齊取暖
留名聖造又爆死

原來更新左 唔怪得知開唔到game

終於更新到

一早睇哂劇情hea左好多
打完後異4就訓左

AR15先升到MOD2

拎埋今晚600碎片就mod3 m4

琴日打左一粒幾鐘迴廊
連埋E1同補償夠mod3哂m4 ar15同mod2 1911

主要升左ar15同M4先，其他2星唔理住

1911應該要mod3，個skin係開心版

拎多日補償就升到

想問吓佢關入面啲劇情係咪有bug
見啲人立繪閃黎閃去但係冇對白

我都有 以為係劇情一部分

食書升？ 我AR15, m4同64式放埋同一隊一邊刷一邊升

yes
淨番idw fn49 64就慢慢升 反正冇咁快夠碎片

2.0一出即刻開到新post
新活動真係幾正
刷mp7刷到頹左
之後仲有416專武
有排打

416專武刷弱子4好燒資

估唔到仲有人玩

唔刷弱智3?

3果隻龍騎會跌空氣

我仲刷緊雷電咋

幾時岀日服？

貓奴巴

100lv 升 120lv 要幾多書？

無婚9008 有婚除2

乜咁啱 打杯打到頹頹地搵game玩又唔想追進度見到呢隻準備岀日服

升到下年...

暫時未有確實日期, 有咩新消息應該官方twitter都會公佈

升到115可以mod 3先, 115-120需要嘅經暴增, 升唔起

唯有繼續打杯先

隻game2016年進軍日服時出賣左負責推廣營運日服既果間公司，打完一堆官司後不了了之
上年年尾先傳重新上路，註冊左新日服名
佢話春季

指揮官の皆様、メリークリスマス！聖誕とともに新しいお知らせです！日本サーバーに向けて現在制作進行中です、ベータテストは来年の春に公開予定！近いうちに指揮官様達に会えますように、開発組のみんなも目一杯頑張っております！詳しい情報は順次お伝えしていきますのでよろしくお願い致します！

陸服開新槍up既聖造

3%線個分將得太快太高, 日日都逼住打好辛苦

廢事係嗰邊比巨頭笑係到講下算, 我多數以下咁樣打/開技

R1 唔夠2串心+1串心就開火魔道, 1火橫+高C秒, 搏天降 / 下R夠6粒心

R2 唔夠心就開火蘭

R3 敵方開洗版要睇得夠快, 夠2串心+1火橫就拉1橫+8C, 唔夠火就開火魔道, 唔夠心就88

R4 開4色陣+火天 全版清

R5 如果仲有火魔道可以開, 就開火魔道拉高C, 冇就睇夠版面夠唔夠火/心, 唔夠就開火蘭補

R6 開火魔道+快速拉3X3心+1串心 等天降

跟你呢個試下

好想台服25號聖造連埋依5把一次過上

緊急叫春, 求雷電快啲出嚟

confirm左23號台服有新槍啦
應該新槍up都會跟上 (23-24號)
所以補償聖造set 25號

5場出左 thx

春

叫春原來真係有用 51場出咗

差雷電

王車易位 IV
彩蛋打法要幾LV技

新鎗得MRD想抽
星期五all in AR式

印象中, 主場盾8-10技, 2隻煙霧彈好似5以上

差MP7

法國有人成日針對禾, 係邊個！

35場雷電
43場 MP7

diu la sing 3章 map2點打

隨時得罪最大金主
Btw好似已經處理左
轉貼吧

敵方行動優先攻擊距離同自己最近嘅隊伍, 你要做嘅係一開始用機霰隊清晒啲普通裝甲兵, 然後不斷放狗糧隊去敵方坦克 / 強無敵 附近引走佢地, 離開你嘅補給線

如果有能力打, 就全場清晒佢, 我自己都係怕麻煩清全場

典gun

睇人用M4單拖拉槍 點做到

5場雷電 1場MP7 做乜鳩

其實都係睇坦克支炮指嘅方向走位

我自己用係標準打靶隊 4mg 1競爭者 嚟打, 冇用m4

37場出左 撈齊

親愛的指揮官們
原定於3月23日加入製造的戰術人形K7將暫緩更新。我們對此感到十分抱歉，並且將於3月23日維護後為指揮官們額外發放：
四項資源*2000，人形製造契約*10，快速製造契約*10
補償郵件持續24小時，請及時領取。
為指揮官們帶來不便敬請諒解！

《少女前線》運營團隊
2018年3月21日

今次新槍咁多大獲野
xm8立繪好多人不滿
K7直頭因為畫師問題(?)唔實裝

好彩我啲心水槍無咩大問題

垃圾泡菜仔

點解睇攻略啲怪唔會周圍走 我打就會

哇 終於有

鐵血會隨機走位, 只要軍方保持唔郁, 就唔會影響到你佔4角機場

指揮部上面一格放多一隊守, 另一隊去佔點佔機場, 然到成條路紅, 就一格一格慢慢佔

個回溯真係好撚煩

打完一條線點打第二條線

右下
般若波羅蜜!!!

咁咪幾日先過到一關

每日無限重置次數

我明啦 無野

加油

唔明點解有人可以刷百幾二百場倖存者 我打一場已經唔撚想再打

講真今舖我撐泡菜仔
上網查過果個畫師既女權組織
啲行為仲巔過歐美果班女權撚

E2點撚樣打計量官開隱藏關

屌佢三粒紅雷一字排開

但係我覺得K7好正喎

OOO
XXX
OO

打王車/底線4果隻啦
帶紅雷果個擺明要避

似永遠唔實裝算 感覺換畫師唔係一個好既解決方法
XM8立繪個樣點睇都係怪 好似唔岩位咁

唉好可惜呀個立繪幾好

解信使隱藏成就有少少燥底

新手劉明

活動欄個「冬活簽到」 比人屌到改翻名做「更新延遲補償」

開隱藏關要一日打晒計量官+代理人?

點解我尋日打咗兩次代理人 今日打埋計量官
佢咩都無彈出嚟

2次計量
1次代理

睇台仔搬NGA攻略又話掉返轉都得嘅 仆街中伏

鹹魚新手啱啱先打完第一章
130箱開到新槍

回溯回到躁底

玩左差唔多一年先走去刷AR15專武

好似話升MOD3之前要整走身上D裝備先
如果唔係嘅話裝備會直接消失

岩岩升左 咩事都冇

有人話比人食咗+10 T骨 可能係BUG掛

好彩升完m4 d裝仲係度

由頭打好麻煩

已經回左2日都係二圖行弱子線

K5新一代神級hg

屌你個積分關點打

夜戰盲晒我咁多隊都算
軍方班仆街搵死光射鳩我

而家先十萬分

聽日賭定後日賭好

如果淨係追新槍, 理論上聽日賭好啲

要睇你想打到邊個分數段, 如果唔打軍方嘅話：

地圖最左下雷達搵隊行入去踩 (注意係踩就得, 唔洗佔領, 踩完最後企返出去, 免得俾小怪堵位)

踩完可以清空地圖上由機場產生嘅軍方單位 (包括軍方坦克)

我諗住試下30萬分
咁當然上到去就去 越高越好

係nga見到
聽日又唔up埋果兩把ar 台服都叫新槍呀

30萬應該唔難, 用返踩雷達清軍方單位戰術, 一開始建議就算用車輪戰都要殺咗代理人先, plan下執補給路線, 同埋最後幾round 一定要避啲高戰力狙娘鐵血, 冇滿技空襲好難打

如果你有至少1滿技空降+1滿技照明, 頭幾round 可以計劃下佔最後最上同最下嘅鐵血機場, 靠滿技照明隔2格照機場, 比空降跳去佔

咁快就開始沖分

cls我第一章都過唔到

岩岩入坑？

禁下起底

中伏

終於出MP7
心水槍齊晒

扮工打爆機 今日又出咗416專武
而家一係刷MP7 一係積分關

隱藏成就等復活假先解啦

我屌
真係卡第一章

聽日啲槍唔岩心水

真心咩

總有幾支槍特別鍾意

想知無AN94 AK12情況下點樣輕鬆過二章代理人

你指弱子4, 定係隱藏關？

夜戰AR隊，閃電-血包-G11，前排落45/v衝我都夠過，你有無照明妖？

thx

想問如果當日re完無打 等到聽日先打仲會唔會有箱

應該都有掛, 因為你條線reset 完未通關, 啲通關獎勵都仲係到

最後都係唔敢試 快手清左2圖算

咸魚型玩家上下水先
今次活動終於出到IWS 2000
btw我而家111LV先得78%收集率係咪算好少?

唔賭槍嘅話一般啦

得66張快造

已齊
留力等星期日賭ak an

堆新槍如何

K5神
MDR中規中矩
CMS雜耍類 可坦可輸出 兩頭唔到岸既感覺
XM8一般4星榴彈 廢

漏左一樣
CMS可以裝穿甲 可能拆軍方又有新玩法

300飛無cms 無資無快造

仆街300飛都冇K5我屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

留力

乜都冇
唔想做人了

唉

Xm8係雞係公廁 出左成打
我想要MDR呀

用咗2百幾卷得把XM8, 25號先再賭算

我賭cms都係咁出xm8 cls

終於有iws

100飛乜都冇
頭好暈

200飛得3隻湯哥 1隻k2

大家都中晒伏

收集率重回9字頭

450造 95 400 400 95
8把5＊
61把4＊
134把3＊
247把2＊
一把新槍都冇
伏up

Xm8都無咁慘?

想抽ak12係咪應該等25號?

yes
一把都冇

超絕xm8 up都避開晒

重置係咪得一章有,姐係如果揀咗笫一關拎40,咁笫二關重置就無用?

係

OK

說好的K5 up ?

0new又真係好灰

見到個積分關都頭暈

係咪一定要十級照明 未他細睇

得一隻照明

之前傻仔食左隻

我食到佢變左三星

1照1空降都夠70-80萬 如果隊伍強度夠高

我想問..呢到有冇人中K5?

#199

講完呢句即刻出K5 洗到就快冇資係活動刷槍

叫春真係有用 恭喜

係 10級先照到2格比空降跳

好耐冇玩
舊時白學配SVD , 李爺配M14
點解而家變左興李白隊?

其實我都仲用緊WA SVD

新手無知問AN-94睇落好勁下，輸出是咪高過依家AR火專突專

5把最強AR之一 係好勁

真係有up?用晒所有快造都無k2

係咁出舊槍5星，新槍中兩枝

五星突擊步槍人形－MDR
四星手槍人形－K5
四星突擊步槍人形－XM8
五星衝鋒槍人形－C-MS
3月23日維護後-3月24日23:59期間，四名新增戰術人形在普通製造中出現機率限時UP。
3月25日00:00-23:59普通製造中4星、5星人形少女製造機率限時提升！

今日邊有K2 up？

10場出雷電，收工

XM8同K2超絕up
玩多左150飛，都係XM8、湯哥同k5 痴撚線 連平時常見既416都消失埋

K2 打錯

點解而家好似冇哂啲槍械分析或者類似排名既post咁 一排冇玩都唔知啲新槍係咩環境

nga好多做開拆包/分析既大佬都棄左驚
同埋依家D技能越黎越花式 都要花時間做測試

最新五把唔知仲有無人出到數據，
之前都因為無咩槍有特別突出要提出黎
步槍曾經吹過妹妹勁，不過掉落真心低...

AR之前隻zas係用黎6-3n炸狗
而家送碎片就mod左m4先，
15技二無m4比buff係爭少少（但射速可以超越上限），
另外ak12/an94都係T1槍，連埋G11五支係呢個版本最勁喇。

唯一係支K5手槍......你睇個光環，賭得就賭啦

急急腳賭照明
依家2照明3空降

今次MVP係P226

有無巴打話我知57打邊關好

拆到炸彈3-1
拆唔到再點火II

wow 今次又有人砌到個地圖出黎

8x lv 要升100lv 去邊升好

0-2

刷雷電刷到訓著左
有冇咁難出

屌
112lv之後好難升
去邊度刷好

結婚隊書

打經驗關整書升

兩個鐘70本
都要打足兩日
我屌

邊度黎咁多電

唔結婚打足一日都未必得
慢慢升算啦 順手撈野

撈到就黎訓著

通完活動關,正式加入撈槍行列

一堆FAL同九五式

造到快造無哂都無12 94

No new

200造
13 5*
24 4*
82 3*
其他兩星
no new

不過其實都算有感
完

得返60000資打隱藏關

咁組既話有無咩問題？

今次個45星up好堅

痴撚線 得翻6張卷 結果連續出咗5支5星(不過都係冇新)
之前300抽連1支K5都冇
好撚明顯之前係冇up過

核心多到
130飛由200漲到380

15爆曬攻速
36c換45姐應該好啲

新槍除左AN-94都有

淨返最後5飛出埋AN-94
新AR全入手

諗住用模擬器刷雷電,點知一場得左

出咗94 聽日先追12

其實迴避個cp值係咪好低
本身對索米好有愛 但有朋友話推到80幾迴都好易比人打中

用愛發電

冇聖誕skin就唔好用啦

sor lo 回鍋無耐

黑卡

隻game迴避有無保底機制
即係當避唔到X次之後下一次必定唔會打中

無啲咁既野，臉黑就S/L啦

一入宿舍就見到一堆合埋眼既人仔

好耐未見過資源到4位數字

cls 原本開服以來都冇G41 頭先出咗三隻
然後無限XM8
12 94你地喺邊

兩日假期既最後終於掉落第一件...

你地係邊關刷MP7? 我係再點火3

中左漢陽造是咪代表有歐洲人血統

冇哂快造

2000飛冇ak12 最後100飛

200先岩

12好難出

定4

點火4

講錯左係4先岩 , 想知大家係咪都係呢關刷

應該唔會有人去終局刷掛

出埋k5 收工

今日200飛出MRD，唔係up 94同12咩

唔係普通聖造咩

另外見到一篇詳細介紹各大槍種，有時間唔怕字多既可以睇睇

係普通聖造，但如果今日都唔出，咁就好難搞

等下次

打餐懵先17萬 點解啲人可以刷到80萬出嚟

打多幾次知做咩就高分
唔想自己試就睇攻略 都好方便 尤其是陸服已經打完

底線3 轉下回合會卡LOADING係咪冇得搞?

睇完都唔撚知點解佢哋打到咁

想去雷達清軍方就成日俾人圍
廿場先清得一次

人哋單空降單照明打到60幾萬
我先17萬
on lun 9

最鳩麻煩係佢今次夜戰 限你一定要落HG開光 即係少隻輸出

自己睇下分，你就知道咩先係得分主力

PP19 01先係最難出

其實你是天選之子，或者只有你卡這個......

好彩中翻隻K2都叫有少少收獲

陸版果隻姬子好似咁有用既 台版真係傻仔先玩

我中咗兩隻 本身已經有

這些角色/妖精肯定不會強到或者說特別到對戰術產生影響。-台版小編 07/11/2017

後尾追多60飛先中

xm8係雞係公廁

有冇人做最後衝刺

因為果陣未有冬活

好想要嗰兩隻特典T.T

表情撚

我用電腦打左嗰吓都知拎野

去玩貪玩藍月

伏up乜都冇，每日四造反而有

有冇人用過密獾 實戰如何?
諗緊AR隊副坦位放乜好

儲多d資先打蜜蜂竇

這是你沒有玩過的全新版本

我想要獵鹿彈呀

獵鹿彈用唔哂，想拎去升武

布洛妮亞身為一支狙
技能係黑洞彈扣足100%血仲可以控場
打冬活d高強度鐵血甚至綠無敵都有奇效
塔子姬龍騎天敵
希兒勁散
仲有隻呃傷妖精
其實影響好大

之前合作人形會唔會/有冇提過復刻

好難

嗰支霰彈好似幾勁

崩壞2台服摺咗 台服少前應該唔會同陸服崩2合作

你地用咩android模擬器

唔出返隻一模一樣都唔可以話無影響
除非廢到無人用

紗路我們私奔吧

信使個成就好閪下

唔打, 反撚智

係底線3刷緊裝備狗糧，2人力換一件裝，但過程要點27-30下，更加反智

水槍咁難刷既,其他槍刷完都未出

仲未整到第2隻照明 賭多幾下都係儲資算

DKLM 3-2根本靠運
拆到電磁炮又點 送狗糧上去又點
咪一鳩樣壓撚斷條線

用狗糧自殺式咁引喎

跟nga個方法 五次得一次成功
唔知方法錯定點

睇下跟片會唔會好少少

深層映射果陣刷咗120次左右先出

好似睇過類似，不過冇iws同老李所以冇用依個方法
唔知wa svd夠唔夠抽

Thx ching
用E個方法成功左
雖然拉槍法成功兩次後fail左
不過之後用番狗糧撚狗總算贏左

斥候有冇攻略片推介?

手殘點跟

無，打算最後一個禮拜先開始研究，而家儲緊資源

見仲有咁多時間咁撈埋DSR-50

416專武好難出
希望叫完春就有

嚴重精神污染

一場要幾多資 係咪都係一萬左右

無試入去，而家應該要撈m4，但唔想面對逃避緊

你係撈複製人定拆左

複製人，組翻ar隊。
主角又點會拆呢

Ar15配m4真係好勁

M4有冇話配AR15+G11好啲定配94+AK12好啲

撈AR-15真係好辛苦
打boss又要車輪食資
打中間隻強無敵又要拆蜘蛛地雷

技能二決定左15最好跟m4組隊（個標記會增傷呀）

5隻ar，15+m4+12一隊（smg可以擺投彈類，45+pp19掉完走人等m4開技，前排無投彈可選既就攞起12擺zas/fal，前面sr3+重肉坦）

至於G11/AN94，跟血包good啲喇

冇PP19
幾時再出番呀

刷多幾支MP7 順手升埋新槍先

想要OTs-14

又要打常規圖boss刷野
PTRD專屬

一支都未出

可以再肝一點（並不）

少前日服請人

SNS擔當
即係做小編？？

冇復活節八哥

活動中都要消下你資

應該出復活兔啦

其實都唔洗得幾多資
係麻煩囉

re3圖刷箱都夠耐 仲要打埋呢個

你打3圖要幾耐？

都要成粒鐘 有時打蜘蛛雷中bug 戰鬥失敗又要重打好on9

咁同我打2圖弱子線差唔多

dsr50 打壓縮4好定3-2好

左邊唔是快d咩

3-2係州長wor...
dsr要去打3-5軍隊綠蜘蛛，去一圖好似無咁大獲。

我都知左面快啲，但貪埋啲裝備狗糧....好多專武要升

打後翼10分鐘搞掂
然後直接番6-3n咪仲好

無打6-3n喇，刷底線三，用2人力換一件裝

講起夜戰先發覺 原來我無推夜戰map好耐

記錯左
我見刷左咁耐冇咩料到睇下打蜘蛛會唔會易出d

有無每日刷箱路線推介

E1 E2 E3 箱數唔同
E3最難但60箱 有心機可以re 3章⋯
通常都re E2 我覺得視乎你仲需唔需要刷野
通常建議行底線，裝備狗糧>槍娘狗糧
想慳時間就唔入弱子線因爲比較長

Q版頭像好得意
有冇人知點攞

咖啡廳600電一個

原來有D咁既function
BLOCK柒

4月都無日服 又話春

而家先睇翻婚紗支線劇情 見到呢句就諗起pop team epic入面有句對白係「抱歉我剛才在想hellshake矢野的事情」

計埋聽日夾埋得12張卡
刺激

做咩用哂啲積分

HEA玩都凸左廿張

聖造個陣為左個10張快造用分格硬整到4條線

請緊twitter編輯同工作人員 好事近

想問大家HG+RF,冇維爾德會落咩做前排
PPK hi到就冇左隻人仔

綠毛？其實差唔多所有HG都係hi到就冇咗隻

馬卡

唔巧block 我

有無人打完蜂巢可以分享下？係咪至少要有兩照明兩空降？同埋要刷開局？

你游Hardcore玩家

白貂下半身

今年終於可以係自己acc摸下隻白貂

快小小

隻魔甘騎馬

2章代理人個關真係好難打........

點解補給箱開唔到SAT同IWS

唔夠打就佔中間個機場輪佢大米

人海戰術

唔打佢會唔會拎唔到S?

過關要去到果個指揮部，所以...

弱子死局ΙV個隻野點撚打架...

邊隻？

成隻女僕咁個隻boss
打到佢低血佢就係到吸吸吸
之後一野勁痛咁打死我

破唔到盾就比人秒，試下扣技等開盾

唔知點解係咁miss
係咪要換做+夜戰能力個件裝?

喺

得左
thx

夜戰，唔裝夜視得10%命中
記得裝

玩到90lv都係今日先知

ar15 bb

刷左幾日都冇DSR-50 我係咪用錯左方法

打物資箱果陣突然間掉落416專武

打到人都癲

一場大約要用幾多資

要升埋9A91先得

有無拆坦克

打一場每項資源用少過10000，係妖精指令用得比較多

無拆坦克，軍方單位唔敢打

射速bug原因發現

wtf
第一個反應係愚人節玩野 但又未到正日

30
30
30
30
30
30
30
30
30
30
30

VOICE LOADING

姊妹不存在

連卡爾姊妹咁新都有
應該iws rfb都肯定有份喇掛
唔知改造後啞左果幾隻同埋ak an有冇

係咪話妹妹練得過

打綠無敵可以開技一砲秒
其餘情況幾乎只係白板
鐘意咪練 不過我冇

人生第一把5星sg啊屌你老尾
終於有

你......無撈州長？

州長兔仔送個D唔計啦

州長咁型你一句就唔當人sg

之前睇過個表好似話一般所以冇練

5星SG就練啦，理得佢有冇用

負皮左

416專武去邊撈好D?

底線升變IV ?

底線升變4 刷咗22場就有

頭先6點幾7點有個更新整走左57同莫辛個彩蛋
依家又黎多100幾mb更新搞乜鬼

應該係程序員補鑊喇

屌啦星第二章隱藏關咁難打既
用左三隊先打得嬴代理人

大家mp7撈邊關
第一章打左60場都冇，出得隻pk俾我

同禿子洞果隻一樣
用岩隊識打都要睇運氣決定戰損

得48萬分
個個箱都比18萬踩住, turn turn都係

弱子4唔識出 打左成百場都冇
個人感想底線好出好多

旋風隊依家最強係點組
利申無維妹

我自己喺咁
k5頂維記？

都無啊 橙

有啲咩

G11 旋風
OTS14 79
AK12 / M21

核心頂唔頂得順

核心應該ok既 thanks
好似用m21好啲？ 79式好似好小人用

睇錯自膠 原來係m21/ak12揀一枝

79個光環20%攻夠簡單，反正後面G11， m21/AK12對射速要求唔高，放45都得

學到野

750箱仲未見到巴莉斯塔
次次都保底

梳 45係邊隻 好似見唔到

i know that feel

ump45

鼻樑骨斷裂警告

胸太細見唔到

rf而家係咪重有鞭屍bug
我WA同SVD放同一隊D傷差勁多

係永遠存在，混編啦

我淨係睇左5星 梳

屌你老母俾隻SAT8我呀

我想問 最終手段2 可以點過 我過極都過唔到

感謝 不過我應該都係過唔到 我兩隻步槍都未練好

早幾日買完戒指先出復活節特惠屌你

我都係 琴日先買完

個禮包一早有公告啦

倉裡面仲有5隻戒指未派出去

OTS-14 而家係咪冇方法拎到

2個活動一齊黎
煩到

打完箱仲有八個boss

終於出專武

台版幾時再出俾人撈pp-19

底線4你地係打埋王定剩係打龍騎兵?

打箱都係用彩蛋打法過，刷武就打龍騎加機槍

各位刷416專武係去邊關？

刷武有冇路線

Sor,應該問用乜隊打？

我都唔知講咩好
我刷武係左放狗糧，右邊一隻
第一個回合就右邊打完伏兵機槍之後在機場上一格完回合。
之後就打隔離果格伏機之後可以返機場走佬的兩回合打武。
PS：最後路過弱子3結算出左

想問一下兔洞大概咩配置
利申：仲係第三章門口懶打

又禮拜日啦今個禮拜完全回唔到資源

8-6最尾隻boss要用咩隊打?

AR隊
想損耗低嘅話放支援梯隊打先

資源就黎變四位數

每週一重造都好肉痛....

AR點組好?
我未行到boss面前比佢打半殘

而家唔係好想重造
諗諗下其實一隊mgsg隊都係放一把sg
練4星頂住先好過

AR隊（火力、rfb) + 空襲妖精
MG隊 + 空襲妖精
RF隊 + 空襲妖精

入唔到驚

6 空襲, 1 3星炮擊, 1照明, 1空降, 1 碉堡 全10技 夠入洞嗎

G11、旋風、閃電，其他隨意

六空襲

做乜唔練第二隻十技空降

啱啱睇到呢篇蜂巢介紹，大家不妨參考下入面啲圖

MP7 係撈再點火4?

係，不過我撈左150場仲未有一隻

完全唔夠弱子4隻代理人打

練度唔夠定點

無佔到雷達 成個圖都係軍方

G11(99) V衝(90)
灰熊(95) 旋風(97)
WA(100)
唔知夠唔夠

練隻9A91代替WA會唔會好少少
btw係破唔到盾出事定係前面兩隻頂唔住

主力基本上都有8—10技，妖精空降空襲10技,有d 3技
利申 夏活深層入坑，上個活動戰果都係鳩打，今次想拎40%或以上排名線，唔知夠唔夠做

好似係頂唔住

咁多8黑卡skin
bam

3AR，全帶5星夜視，前期召喚分身後，調一調啲AR等佢地打分身，分身爆咗全隊有護甲就唔駛點驚
後段等佢出盾先手動開技能，集火打爆佢

Ching唔想打坦克的話，最遲turn3-4就要佔雷達，記住之後每回合都要從新踩一次（換位踩都得）

旋風企中間點頂

換鬼埋前面兩隻囉
輸出靠AR就夠

搵隻力場/閃避坦企5號位算啦

我太慢 去到已經俾軍方擋晒路
打靶隊彈鏈箱未max 拆唔到坦克 自己硬件唔夠好難打

手殘黨SL左半粒鐘先拆到一次

要做咸魚了

又準備有2星狗糧改造

終於打完
好多失誤 冇睇到有隊18萬坦克綠無敵係隔離比佢撞走左一隊
雷達附近又成日冇補給浪費好多步數

最新果隻你地估係咩槍？

SVT-38 好似係
應該同idw一樣改造左都係救唔番

好耐之前見過有人婚左成版IDW
唔知佢有冇MOD3哂佢

大佬

個個都有卡妹

打靶隊同滿技空襲妖數量太重要 陸服啲癲佬成90-100萬分

得四空襲 mola mola

我得58萬
唔打軍方是否太鹹

我得3空襲

依家打埋ART556先叫打齊野
蜜蜂竇都未入過

我好似只係打咗10隊以內軍方

最緊要夠分攞到炊事妖精同專武

有人唔拆坦克+3空襲都可以80萬
始終就算有硬件都要睇運
執垃圾成萬分浮動好大

16哥同18萬軍方成日踩住個箱

羽中嘅惡意

浪費食物

我d妖精咁樣 除左6隻空襲之外 另外4個位上咩好

比佢地踩住還好 到後面唔夠力清鐵血就真係蝕鐵血分+殺敵數+補給包 好傷

你點都要2照明2空降架啦 2隻空降完場都唔會換 照明就睇後面有冇需要重新分配位置 有機會就到時再換嘲諷

另外打靶隊用勇士

開到60個位都唔強化下
服
你可以去搵下雙空降雙照明打法
岩岩好10隊

打靶隊可唔可以上3星炮擊 我見NGA有人3星炮擊配打靶

揀高傷嗰隻 3*炮擊70lv都得28%傷 唔夠開技嘅勇士高

唔記得講仲有隊打代理人隊 依個要睇你咩配置先知上咩妖, 我自己就上3*護盾妖

同埋空襲炸唔死強無敵 龍騎之類, 都要你自己隊野夠打先得, 入去試打一次到完場就知點執隊

打代理人都可以上空降妖精，打完之後空降佔機場撤退，出去修理好再換隻空襲入去做打手

我打完直接用嚟負責左上角區域, 所以要保留續戰能力, 空降俾咗唔洗打嘅隊去跳

無空降喺咪收得皮

無空降最多升得慢，無照明就真係orange

我跟呢條片打兩戰刷左幾日都冇料到

新手無力刷代理人，好似八十幾場右邊出左，努力刷啦

其實打係夠打,但係得返14000彈唔想用咁多資

我刷到得返8千糧

我咪跟住刷囉，最後諗住換下轉弱子4，行到
弱子3果陣出左...

正喎納甘改造
本身光環已經好靚

對不起我已經有1911了

老太婆mod完都係蘿莉體

wnb

今日貼吧好多花生食

？

陸服大開殺戒，封腳本

個個都用模擬器用得咁守規矩都封

想問依家係咪sl唔到妖精發動?

只係用模擬器都封?

模擬器（腳本）

...課得多咪有

類似設定虛擬鍵位
按一個掣代替撤退 代替1號位7號位互換之類
一d貼吧 b站大佬都封左 （其中宣稱用左虛擬鍵位幫手縮寫點讚收集電池）
但亦有位過去多次直播拍片時有使用，而且會推廣人用既一位叫「本氣黑貓」既大大佬就未有事

因為當事人唔止用黎做瞬間3把槍撤退果種動作
係公開賭槍時都係設定左黎幫手立即快造既程度

所以好多人講選擇性執法

有幾隊都係行行企企 唔識點分配

先讓一部分人飽起來
有2個區域餓到完場

第一次試打29萬分
係咪已經有保底妖精？

最尾果turn好似唔俾你撒退再派? 搞到無執幾個空投

有架 我執咗兩三個返嚟

日伏快小小啦

唔係掛 我退完之後諗住再派佢彈出黎話本次任務無法再派 連退左果隊都唔見埋 WTF

玩住pad等

無風神好多關都無得試下 成日爆體

兔洞都係bug bug地
我試過踩完雷達堆坦克仲係道
要出去再入過先正常番

唉 唔係bug左應該有60萬

日服開你地會轉日服咩

我唔係轉啊 我本來無玩

刷左差唔多200場底線4終於出專武

又有新心智升級

難得今次除左svt都100哂
雖然碎片肯定唔夠

話說m14改造去左邊

下次update之後會有人形識得埋去mic家具果度唱歌，得閒既到時可以玩下

有冇咩公式係專出穿甲
好缺

50/250/150/100

到底搜救妖精有冇用

0*100=0

升到10級

有冇公式係調番轉唔出甲
好多五星甲但其他野勁少

是咪中伏？

甲係裝甲版定係穿甲彈？兩樣野黎。

帶咗求安心

暴怒妖精係咪升黎都晒氣 當狗糧食好無

我諗每個玩家都會有隻10技搜救看門口

偷睇左夜戰7圖既劇情，覺得難過

金甲真係好on9
SG用個D彈又係
屌出成幾排塞住個倉

0SG甲同彈都排左兩排

屌我都想抽到SH,但結果重造出某知名SMG

今次未必入手了

塊面好似有啲崩?

呢個崩啲

哇屌好崩

第一次齊槍

1150次好勤力，我得640

歐洲細作

我得340

唔係有得抽獅子我都唔re3圖 依家可以hea刷2圖

今次活動都係回第二章
多左2隻RFB，1隻競爭，2隻S.A.T.8同多一隻芭莉斯塔

咁歐
到依家除左補底嗰隻，冇其他槍

不過之前試過Re 3圖，麻煩到果10個箱當我俾返佢算
圖2 用10幾分鐘就搞掂50箱閃得

卡左咁耐sat8 日日都賭到無資 麻煩都要刷黎抽獎

咁又係，抽呢個中獎機會大過重造好多

八百幾箱仲未出SAT

過千 毛都無條

今次打又有撤退後派唔到個BUG 重開驚之後真係出返黎

有冇ching有玩64式改?
效果如何?
見到個立繪有D想整隻黎玩玩

有冇遇過結算BUG, 打打下自己結算出返黎
出完黎仲要可以入得返去繼續

有愛就升啦

呢個無 試過最後果round鐵血軍方都行完 跟住唔識結算 又係要重開

等埋第2批先啦唔差在

終於都出啦，專武

UMP9用的

好得意
光環36%傷 20%暴擊超越競爭者mk23 雖然影響格差D

唔買戒指真係咪升，啲經驗需求多到喊

可以mod1

個技2好似麻麻

始終係雙技
冇可能直接做到火號咁強
放hg隊有幾個射速光環會好強勢
傳統rf隊前排放ppk維爾德之類就相當於6秒幾前置都唔差

Hg隊唔係時代的眼淚啦咩 放4號位我會用灰熊

一代版本一代神
今次成條街都係軍方裝甲冇計啦
遲下有D咩聯動event就可能有用
納甘之前打大狗都有落過場 都係睇打咩就落咩

台伏又點可能會有聯動 不過練定都無壞

6:10:00

手痕十飛重造，我錯了

MP5原諒你

例行公事一重造，3星，完

做返陣倉鼠，用到彈盡糧絕

刷ar15刷到好燥 點解跟埋網上既配置都要s/l 10次先S到一次十六哥
我隻維維下下秒躺 係咪A貨黎

海盜改造仲神過納甘

超晒班
納甘7hit 限制左人地拉槍

納甘只適合副坦位

個光環位唔掂

我幻想緊納甘+海盜前排，1911後排，配雙步槍既畫面

企副坦都係要拉槍

玩一次都覺得煩，重要刷槍

抖M俾代理人踩唔夠滿足 要俾埋16哥SM

鹹新一問
蜜獾點拎

第二章 塌陷點通關獎勵

見到都煩

個關堆屍都有得雙S算仁至義盡啦

莫辛改造唔勁即刻無人理

係得立繪唔錯
但4星改造又貴又唔抵
D專屬仲越出越on9
聽日BAR都唔太睇好

冇 AR15 同 M4A1 果種屈法冇動力升

有愛就得 ，唔係個技能二太弱我會睇個靚立繪mod左佢

利申：之前第一隻升左1911先

有新消息未？

Bar好似整左容咁既

水污龜

改造後至少好過所有8秒前置既mg
但應該都係比唔上四本柱
件專屬唔知講咩好 本來BAR命中都未低到要裝紅點
打裝甲件野直頭係垃圾

nga有人計左
件專屬要敵人20閃以上先比落光瞄好
但依家飛機以外既雜魚全部都係15閃或以下

兩隻四星都係救唔返 改手槍算

可能for 夜戰打飛機掛

夜戰個命中debuff會扣埋裝備命中
夜戰紅點實際只係+3命中

咁真係好垃圾下

咁改造完反而要甩專武

唔覺唔覺得番幾日，咋咋臨清埋第三章先

已經升咗5把紅點

其他mg有視力問題，總會用得著

台服都有聯動event

今次活動練度都唔夠 又嚟

馬拉松式活動

如果因為冬活delay連帶後面D event都要推遲哂仲衰
而且活動密先好 輕鬆打又可能送下資料碎片電池之類

btw據說係聯動djmax

唔洗做孤兒仔

改造同7圖夜戰仲要等下星期5

終於打完終局

我仲想帶mod3 BAR去馬蜂

我原本都想改完海盜再入去玩一轉

咩配置 我差唔多要打三圖

基本上靠兩隊mg 一隊rf，其他冇咩大作為除咗打boss
Mg 隊1
內格
Bar. Mk 23. ksg
mg 4

mg隊2
m 2 pkp
灰熊
PK mg 5

RF
李 92
57 ppk
m14

送多啲資源好啲撈槍撈到乾塘

納甘個技能二描述有改動，變成左類mg槍一把
係時候堆射速喇

另外莫辛步槍nga暫時測試效果係：只要有份打，目標被殺（非硬性要求親自擊殺）就有加成，無彈藥先唔會計加成。

實戰效果應該道中可以當係常駐加成，打單boss就無用了。

比原本好好多
變左開場直接有一層buff
不過納甘本身火力壓制都係岩ar/機霰多 好難堆射速
唔堆就4秒幾空白期唔算太差 但最on9都係拉槍會變相加長個CD

快d岀日伏啦

K2 性能如何?
MDR夾旋風G11 how see?

K2幾勁，不過打裝甲就唔好預佢
冇MDR

打50萬應該入唔到10%

屌今次排名唔玩啦
kar98k專武冇用食神又係玩具
渣緊時間撈槍好過

依家你地撈緊咩多？
每樣撈完一隻之後每日就打50箱同執蛋

點解M4咁難撈

苦主hi

綠毛

砌左幾個旋風G11 陣, 邊個有搞頭?

紗路 我們到了 你在哪裡

開始入瘋子洞，各位祝我好運

110埸 可以轉刷AR15

卡妹終於出現
重返100%

第一次打，24萬拎安慰獎算

58萬 依家5%

我都係5% 今次冇咩人打咁

麻煩同要求高 撈下鎗好過

馬蜂蝸做唔到一隊ko代理人。。。係咪唔好打好d

38萬等睇%

跌咗去1%

好彩琴日打多一轉
唔係應該都跌出100

10%內在望

升完新槍 執過晒啲AR隊
整咗呢兩隊出嚟

然而都係唔知點砌RFB隊

開始有CV消息

加得好慢

快左架喇
之前三期CV隔左差唔多一年先出

幾時補返把聲俾AR15 MOD3

而家先開始打馬蜂窩

撈州長1圖好定3圖好

40% 會唔會跌

你幾多分?

各位巴打 昨晚首次入洞拿到53W10% 今晚想入多次 想問有冇大佬可以借配置俾我抄

Art JS05 州長 倖存者 416專武都未撈 睇黎今晚唔駛瞓

28萬

咁遲先黎撈

之前唔得閒

之前造唔到AK-12 AN-94就hea到而家活動3圖都冇打

Good luck

要超級歐洲人先一晚搞得掂

到最後都係冇去打多場積分
希望唔好後悔

之前聖造課埋金淨係追一把AN94 追到依家都未有

邊個位check積分排名?

排行 活動排名 要每日4am先更新

最後入翻去打多次，總算有一個對得住自己同埋咁多槍娘既成績，撈唔到m4就算了

屌..唔夠代理人打又冇空降

好似keep到5%

247000 係咪仆得街

1百萬級大佬

屌你個穴

洗左二百下 終於抽齊ar

SAT最後都無黎

打打下突然已過期

啱啱先第二次入洞 仲要第10turn夠鐘熄ser
得54w 今朝52w10% 唔知聽日會唔會跌出10%

完左塌縮點，空虛

連雷電都未撈到

今次活動打得仲懶過上次，排名打咗半場就早退

190好感加成實裝，另外以後契約人形會顯示契約日。

搞咁耐又係+5% 點解唔當初直接實裝
個時間系統又係意義不明

啲人覺送戒指唔值呢個價先開始實裝呢啲野
當初得5%能力，除真心好鍾意把槍都唔會俾戒指佢

覺得而家無戒指mod3先係一種另類既愛。

有冇話下個活動幾時

聯動任未講玩法，你預下個禮拜或更後，睇呢個禮拜微博新聞更新進度

IWS有聲

不過果陣1911係食書直上115
FN49就拖到上114 6-3n衰減先食
暫時新一批都係得海盜有戒指 其他慢慢拖

仰望大佬

除左AR 同 M4冇個有MOD3

28X次唔出M4
19X次唔出15
以後咸魚

IWS 終於有聲出

門倉！你老婆有CV喇！翻黎上水呀

仲有冇玩 佢老婆邊位

岩岩好50%

岩岩好11%

韓服真係痴線

呢個活動最想要嘅SAT無 撈最終手段IV1xx場 唔出JS05 馬蜂窩無打 鹹魚

血包終於有cv

日高正呀

上次活動肝槍肝到心力交瘁,400場先出大老婆416專武

今日cv出到rfb/sat8/zas了

RFB 終於有聲

F1 同清潔工係mhw受付員
Eyeball!!!!

今次偷核心

其實有冇人同我一樣熄聲玩

返工玩當然唔開聲

唔記得mute會後悔

試過係office唔記得熄聲

好友商店透左新skin槍

點解Klin 可以有咁多 skin......

普造齊晒 單吊SAT

而家先第二個，好多咩？
問過重建魔王未

仲有春夏秋冬田

岀日伏未 夏元都黎緊

63式

KRIN

K5

K2!

韓式

頂cv今日真係無5星槍，被雲母玩了

K7而家去咗邊

比韓國大男人主義打入冷宮

依家好似無左一步60分鐘限制？

bug了，應該是

仲以為終於改 都唔知限黎做咩

我既NEGEV兒童節skin幾時先黎

明明咁正
今個月簽到槍好高質

少少離題
想cos G36 喺邊買槍好
有朋友話國九
我上去個網將金弓G608同立繪把G36比較，好似G608-3/G608-5比較似…
我自己有出過cos但係對槍真係零認識

簽到係大波45姐

唔知依到有冇軍武宅解答

又咸魚，一完活動驚都唔想開

幾個活動撞哂車，都係做陣倉鼠同堆任務

幾時開skin俾我抽

未有消息，可能呢個禮拜都唔開

AR15,IDW 心智升級完都有聲

日伏角色情報愈黎愈快 係咪就開先

應該真係快啦 無限接近

等到我好苦

又做咸魚等dj max

就完sem多嘢做到狗咁 好彩而家無活動

每日九場1-1都懶得打

貼吧流出下期抽卡pool

留彈藥等兩周年大pool (應該有掛?

抽63儲黑卡，反正大pool仆街爆死既多。

K2K5都冇啊屌你老母

等兩周年課金重置

正呀

K2應該係5黑定3黑？

DJMAX D妖精好Q

一共12關比想象中多
妖精睇起黎超實用 冇乜雜技成分
希望2隻人形都有番5星既價值

黑暗啲，應該得63式3黑

上次獵兔行動中後期開始入坑，到最後一日終於勉強攞到兔仔
果時爆肝衝關的感覺又返來

兌換池總共980，每日60最少要17日，聯動即係開三個禮拜？

妖精可以換3隻
總共1300
應該都係開3個星期
咁就類似復活蛋咁要幾乎全勤先換得哂

抽幾下算，其他三隻都唔想要

同時期入坑手，但我唔夠打

聯動難d復刻

我果時覺得過左今次就冇咁易再有，
最後真係用命換命，食快修食到清倉。（順便同自已講，如果趕得切攞就課skin)
而果陣大佬已經玩緊花式虐Boss
我：

我記得係飛斧頭隊

仲可以用旋風單挑

冇試過

果時一炮接近清哂成隊
心念明明9000戰力但咁勁揪

隊1入去被全滅之後，
隊2續戰的話一開波即刻送個十字炮你歎

聯動又有57撈
另外仲有pp19 klin dsr

雷電，evo-3

雷電應該有skin賣喇，連撈兩野

最後係韓仔偷跑全圖

終於有得撈PP19

估K2又係live2D

K5 skin好靚，但係我無K5

大破圖出埋，睇黎又係一陣對採購幣既廝殺，anmi ......

加埋呢個就齊Anmi隊

主坦位黎講放MP7好定RO好?
定係各有各好冇得比較?

講組合，你其他位置係咪已有選擇，一拉出黎就知答案。

諗住副坦位放v衝 後面放2ar 1hg 唔知主坦放咩好

你ar放咩先
有m4a1就唔會再放RO暴率過剩呀Ching

講錯
射速同ar15先係

如果完全唔考慮數值睇類型，你行hg+2ar後排清唔得快，我會建議你試試mp7。

想計數既話，v衝加射速，主坦不論ro/mp7都係加射速，會令主輸出食超多射速buff。
唔考慮妖精加成/妖精技能/人形技能下，你隻主ar只能限射速77/80（mp7/ro），計埋可能要壓到70或者更少，睇你確實用咩槍。

如果係咁兇悍既射速加成，上3ar可能仲著數，咁反而就建議你上ro了。

我後排諗住放G41同RFB 再加隻灰熊 呢隊野應該剩係拎黎清小怪開下路咁樣

估到 ，唔好hg啦落血包

血包跟緊G11+94

唉，好浪費光環

clear同fail既專屬係夜視
不過裝左會提升技能效果所以都係必帶
光環靚 技能幾得意 不過玩隨機buff可能都係玩具性質

哇哈哈哈哈

又係遲左成個星期先出

台伏咁ja ga

最講又遲成個月

變左等班大佬去探路先，我再倉鼠多陣又有乜所謂

其實每次活動都係陸服一開ser
nga個攻略post就會public
有大佬一早打過測試服寫定哂
根本唔洗探

係一日準備同七日準備既分別，而家輕鬆好多。

遲一星期都幾好呀咁

各位的空襲妖精/榴彈系列記得預備好，陸服打3/4圖一片哀嚎。

我得一隻6LV榴彈

榴彈就多，空襲得一隻

一隻榴彈都冇升過 燃燒彈得唔得

冇升過技...

榴彈係咪416個種?

咩都未升又想過3/4圖就要快，你預3-4隊入去，隊隊都要炸，越多越好
就算空襲開場都要撤退前排

另外呢個係打撈攻略

又喺依堆煤炭屎

成個圖都係

原來尾2章連劇情都冇
單純係頭2章既加強版 果然係音game
無聊開番個陸服ac用4擴g11+全2/3擴都瘋狂快修夾硬推得贏2-3
不愧福利event

無視徽章，只打1/2圖可以很歡樂/鹹魚

遲開一個禮拜，仲有時間

之前聖造整極唔出
結果呢兩日日任出夠兩把

見人話AR15+M4+綠毛+57+1SG可以過到4-1堆怪

咩公式

易打好呀 仲要刷道具換野

97 404 404 97

音驚

要撈埋雷電了

之前懶得撈，咁快有得補飛

V沖2d Live郁得好奇怪
有冇人同念法

啲表情都有啲唔夾

Fix左個60分鐘一步

就快取消

有講過改?

===========修復以下問題===========
修復【K5技能】
技能「戰地哲學館」的效果對正前方友方單位無效的問題。
「戰役計時」顯示異常的問題。(預計在下個版本中取消此功能)

Thx 打打下訓左都唔驚

有無人教我整wa2000
整左好撚耐
m99, kar98都出到，wa2000反而唔出

RF公式
緣分到了 WA自然會來

400/91/400/30，應該會見到

重建SG自然會有

呢個公式整左好撚多都2/3星
而家無撚晒製造書

等緣分 最好儲埋聖造先all in

通常聖造完先做到新野

無核
d核拎晒去擴
先玩得果廿日

真 新人就玩住平民隊先，俾佢5星你都養唔到

已經有隊2萬5戰
而家整第2隊先唔夠核姐

廿日二萬五

唔介意的話可唔可以CAP圖？我都想見識下順便睇下點砌隊

其實只係基本公廁組隊
勁少少既都無

id 67835
唔介意可以add埋
唔夠fd用

搵唔到你 悠閒勢未滿100lv 希望幫到你手

id 462886
歡迎來宿舍攞電

新手留名
得2隊6千戰力 打唔打到活動

係678235先啱
打錯
btw上面added

你到左上限，接受唔到

屌,得50個位咁少

打到呀 剩係打1 2圖已經夠你換哂啲獎品

del左好多 可以add了，

申請多咗次了

仲有一個鐘唔夠就要同堆採購幣講

每日特惠

終於寫好個少前圖片庫 又可以肝反心智了

屌！！
七次十抽就有兩個skin但係係63式同KLIN

I know that feel...

整好左示範單位

家屬謝禮…

抽唔到K2有K5都算喇

啊屌啲台仔話我哂槍我屌你老母真金白銀換返嚟㗎

得klin

出唔到貨

今次冇愛，skip

K5好靚

課完換左 剛剛入左聖人mode後悔緊唔等2週年

1001

課過一次後唔會再課，好貴
等活動慢慢儲1000幣有保底先換

玩過幾隻手機game 一單最貴係少前
雖然量幾多 新手想快上手一單都夠用
希望兩週年重置 想開倉位

兩週年完之後有兒童節
各位銀包保重唔好課咁多住
婚紗課咗一大筆而家仲回緊血

唔抽裝都好夠用 買下戒指 (998 2戒指) 5套限
升心智做後勤大佬

今次連把槍都冇
唔知點抽

K2我百抽先抽到

K5 3抽 激死

抽 X
造 O

K5 K2 都造唔到..
普造四星感覺上 仲要比5星難出

新槍我唔講喇四星我覺得最難造係斯金 其次係漢陽

重點係 唔知等新5星好
定造左把四星先好

YEAH！火箭妖精出貨！終於齊妖精

我屌 七百幾幣 全部19傢私

補多二百幾個啦

115抽0skin路過

哇，已經直接一個補底…

都有啲意外咁低機率

上次和服三連十抽之後我都怕怕地

新Skin十抽冇料到就算 最多單抽

應該要補多兩百幾抽

新版本改暴傷加乘計法
妖精暴傷光環增強
另外終於fix射速上限bug

旧公式30%爆伤=1+50%*1.3=1.65
新公式30%爆伤=150%*1.3=1.95

隻暴怒可以攞出黎用啦

然而暴怒招技都係雞肋

可以用=/=勁，改完只係唔使比人叫T3妖

琴日抽到K2 skin之後已經夠兌換券換K2 skin
今日就造到 好感動

即係未120就到頂果個BUG?

點解張圖係K5?

屌 成日搞亂 係K5
K2一早造到

抽到K2 skin>儲夠券直接換埋K5 skin>終於造到K5
講到1999 sor

53分？

K2

K5啊

斯巾都出兩隻都未見53分

K2 同K5 都冇
係咪中左魔 所以K字頭同號碼尾都冇

咁你有無KP-31？

有啊
可能係升完後 長期放置play 先唔出 k2 k5

本身有就會易出左

唔知係咪心理問題 定咩
本身有就會易出左好多 .
第一隻真係好難出

有新post 未？